# Мед Башкрии

## Описание
Проект создан для управления заказами организации, осуществляющую продажу мёда пасечников Башкирии под собственной торговой маркой.

 Необходим для сдачи лабораторных работ по предметам "Разработка крупномасштабных интернет-приложений" и "Разработка CRM-систем".
## Используемые технологии
- React
- Redux
- Bootstrap
- JS

## Планируемые изменения
- backend на фреймворке CUBA platform
